為前線手足義補數理科

自己上唔到前線
希望義補幫到大家

收費：車費+影印費（你當幾十蚊堂）
形式：1對1 / 小組（2-3）/ tg問書(free)
對象：中四至中六

利申：
男，中文中學畢業，讀緊U，best 6: 30
有4年私補經驗
幫過至少20個學生補習

可補科目 dse 成績
數學（中/英） 5
物理（中） 5
生物（中/英） 5*
化學（中） 5*

我知我成績唔係特別勁
但希望幫到幾多得幾多

亦歡迎各位幫手義補

名額有限（要忙學業）

Tg: Anson190

Push

push

跟機 tg問書
Econ math LS
@star01230
希望一齊幫到發夢中學生

唔建議見面 以互相保障對方利益

係公眾地方補 或者 tg 問書都可以

想補Fourier Analysis